\documentclass[a4paper, 12pt]{report}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=3cm,bottom=3cm]{geometry}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{pifont}
\newcommand{\Xmark}{\ding{54}}
\newcommand{\xmark}{\ding{53}}
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}


\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.1pt}
	\fancyhead[L]{Sup - A2}
	\fancyhead[C]{Manuel d'utilisation}
	\fancyhead[R]{12 Juin 2017}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\fancyfoot[L]{\includegraphics[width=1.5cm]{rubix.png}}
	\fancyfoot[R]{\includegraphics[width=2.0cm]{epita.png}}
}

\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{%
  \vspace*{-20\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \ifnum \c@secnumdepth >\m@ne
        \Huge\bfseries \thechapter\quad
    \fi
    \Huge \bfseries #1\par\nobreak
    \vskip 20\p@
  }}

\def\@makeschapterhead#1{%
  \vspace*{-20\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright
    \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \Huge \bfseries  #1\par\nobreak
    \vskip 20\p@
  }}
\makeatother

\begin{document}

\title{\bf Manuel d'utilisation \medbreak \normalsize Projet Enigma - Roubiconx - SUP S2\medbreak \includegraphics[width=10.0cm]{rubix.png}}
\author{Nicolas \bsc{Acart}\quad Antonin \bsc{Ginet}\quad Guillaume \bsc{Saladin} \\ A2}
\date{12 Juin 2017}
\maketitle

\tableofcontents
\newpage
\vspace{1.5cm}
\pagestyle{plain}

\chapter{Histoire}

\noindent Notre sc\'enario est assez myst\'erieux.\newline
Notre personnage est en voyage avec ses amis lorsqu'ils se font intercepter par un groupe de la mafia locale.\vspace{0.5cm}

\noindent Ils sont alors captur\'es et enferm\'es dans leur base.\newline
Ils servent d'otages aux bandits pour forcer la police \`a accepter leurs revendications. \vspace{0.5cm}

\noindent Les amis se retrouvent donc dans la prison, situ\'ee \`a l'\'etage le plus bas du b\^atiment !\newline
Ils vont devoir s'\'echapper et sortir du b\^atiment en traversant tous les niveaux.\vspace{0.5cm}

\noindent Ce sc\'enario est accessible en mode de jeu solo, mais \'egalement en multijoueur. Lorsque c'est le cas, les joueurs incarnent les diff\'erents amis.

\chapter{Les menus}

	\section{Jouer}
	Pour jouer il existe deux diff\'erents modes de jeu: \\
	\begin{itemize}
	\item[-] Seul: Permet de jouer tout seul, de s'entrainer et d'am\'eliorer son temps. \\
	\item[-] Multijoueur: Permet aux joueurs de jouer entre amis ou avec d'autres personnes. \\
	\end{itemize}
	En mode multijoueur, une personne doit \^etre l'h\^ote de la partie et les autres devront le rejoindre en se connectant \`a son serveur.\\
	Dans notre jeu il suffit d'aller d'un point \`a un autre tout en \'evitant des obstacles et ennemis.\\
	\section{R\'eglages}
	Il existe diff\'erents param\`etres pour les r\'eglages: \\
	\begin{itemize}
	\item[-] Niveau: Permet de rejouer le niveau actuel ou un niveau d\'ej\`a termin\'e. \\
	\item[-] Sonores: Permet au joueur de changer le volume de la musique ou de la couper compl\'etement. \\
	\item[-] Graphismes : Permet de changer la qualit\'e vid\'eo du jeu. \\
	\end{itemize}


\chapter{Les commandes}

\begin{itemize}
\item[-] Avancer - Z \\
\item[-] Reculer - S \\
\item[-] Aller \`a droite - D \\
\item[-] Aller \`a gauche - Q \\
\item[-] Sauter - Espace \\
\item[-] Sprinter - Shift Gauche \\
\item[-] Menu pause - Echap \\
\item[-] Lampe torche - F \\
\item[-] T\'el\'eportation - T (\`a utiliser que si vous \^etes vraiment bloqu\'e) \\
\\ Ces touches sont celles par d\'efauts, elles peuvent \^etre chang\'ees avant de lancer le jeu dans le menu de configuration.
\end{itemize}

\end{document}
